死猁狗，諗定聽晚點樣跣腳未啊？

六隊

我估雲迪克跣

小心輸到你換領隊

今晚到軒隊接班跣腳

今次到軒

樓主小氣

樓豬大方到

vvd跣腳

大戰味道

你地唔係諗住有得諗呀嘛

on9

I

狗性難移 係要四腳爬爬先開心

又怨

邊隊六隊啊

未來人

陳耀你得罪樓主，今次著草去南美都無用

我咁叠馬 驚佢條小氣鬼？

謝拉特聽晚跌多次

哦

搵唔到死猁狗，幅圖係咪錯咗？

榮清又秒傻仔

幅圖係講英超嘅就緊係睇唔到歐聯數目啦on9猁狗

贏過未啊死猁狗

仲有你條傻閪講得攞過幾多次嘅，咁你條猁狗攞多過5次英超先好出嚟吠喇喎，更加咪講你要唔知幾多年先可以吠返死獌狗轉頭啦

咁臭猁狗攞過幾多次英超啊？

我哋利記一早就拎過英超啦

樓豬又柒

搬龍門，縮返入狗竇打飛機啦

樓豬好波

利狗真係on9

哇，聽晚贏咗即刻頒獎啊

榮清秒到班利狗

同埋本身如果真係攞到英超都未必有聲出，但你條傻閪猁狗又要提數目，咁攞夠13次英超同獌狗一樣咁多先好吠喇喎

原來得6隊拎過英超

死猁狗拎到一次先同我地布力般球迷講野啦

big 6

一見到5次歐聯冠軍就諗起篇潮文

痴線 又五年一個循環

樓豬唔係熱狗黎架咩？
做咩幫軌含撚

我大佬陳耀確係屈機
串到個傻西一棟都無

邊撚個再講六隊姐係同我過唔去

出嚟隻揪

你嚟九龍塘

上面班利狗

今日落大雨 撻地實好濕

拎五次歐聯先出得聲，唔講以為利係歐聯最多冠軍個隊

樓主係熱狗

我熱血公民副主席可以證明

係六隊攞過英超啊，吹？

等睇費明奴入波扮跣

秒

羅拔臣

係

49000有頭4先出聲啦垃圾

而家邊隊是六隊？

跣左啦，咁又點

有冇羅白神跣腳gif

死獌狗，諗定幾時上第四未啊？

跣左比你啦 咁又點

跣咗喇，開心？

咁樣

臭猁狗

致敬

諗好咗啦
會係贏波嘅情況下跣腳娛樂下大家

娛賓 睇痢同阿狗都好似喜劇咁

已跣,thx

諗緊點兜
比少少時間ok？
respect

擔心你睇唔到

推推先

咁樣話沙利

臘腸又柒

RESPECT

跣左腳,所以呢？